有冇傷左睇跌打睇到破產既巴打

仆街一次三舊

成日傷就買意外保險啦
一年一千，一年無限睇指定物理治療
又可以每次整親自己去睇跌打claim 500

傷d咩？
跌打師父勁既話一兩次已經好返d,其餘等身體自動修復

如果係工作勞損果d,睇跌打係治標唔治本，睇完果一兩日會好似鬆返d,一過工之後又痛返，無止境燒錢

鐵打=垃圾

跌打最慘係醫保通常個限額好少
但閒閒地都要睇2-3次

跌打佬話頸

買過保險 但計落條數唔值

無限期燒緊錢

試過條腰傷左去睇跌打
同我講條腰歪左好耐 幫我拗番正個位
整完腰整背再整頸 慢慢開始覺得佢拖慢黎整
夾埋睇左成十次 仲叫我平時冇事都黎睇下

咁最後點

跌打= placebo